{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52923&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수성 체리시"
    },
    "text": "2020年8月4日にグランドオープンした大邱黄金洞チェリーシホテルは、大邱都市鉄道3号線黄金駅から徒歩3分の距離に位置しています。 朝食は月曜日を除く日に7時から10時まで提供されます。 喫煙と禁煙客室を区別せず、3月からは簡単な料理を提供する朝食コーナーを運営したいと思います。 私の駐車場と第2駐車場があり、計30台駐車可能です。 大邱梵魚公園までは徒歩377m、6分の距離で、大邱寿城池駅までは徒歩960m、3分の距離です。 大邱寿城池までは0.3km、徒歩20分の距離で、大邱MBCまでは2.7km、車で5分の距離です。 大邱Eワールドまでは5.8km、車で5分の距離で、大邱アンジラン駅までは4.5km、車で3分の距離です。 大邱東大邱駅までは4.2km、車で4分の距離です。 客室の内部施設としては、全室にUHD TVが設置されており、一般室は55インチTVを、特室は65インチTVを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェリーシホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "チェリーシホテルは大邱都市鉄道3号線黄金駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェリーシホテルの朝食は月曜日を除く日に7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルでは禁煙と喫煙客室を区別していますか？",
            "answer": "チェリーシホテルでは禁煙と喫煙客室を区別せず、3月からは簡単な料理を提供する朝食コーナーを運営する予定です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "チェリーシホテルには私の駐車場と第2駐車場があり、計30台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱梵魚公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱梵魚公園までは徒歩377m、6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱寿城池駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱寿城池駅までは徒歩960m、3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱寿城池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱寿城池までは0.3km、徒歩20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱MBCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱MBCまでは2.7km、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱Eワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱Eワールドまでは5.8km、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱アンジラン駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱アンジラン駅までは4.5km、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルから大邱東大邱駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チェリーシホテルから大邱東大邱駅までは4.2km、車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェリーシホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チェリーシホテルの客室には全室にUHD TVが設置されており、一般室は55インチTVを、特室は65インチTVを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 601
    }
}